當張建宗都要被林鄭推出黎代警隊道歉，香港警察你地唔係以為自己仲可以獨善其身啊？

我真係恭喜你地啊香港警察

唔係今時今日仲以為大sir真係有能力保得住你地個飯碗啊

一個二個以為唔跟警察通例真係唔洗付出代價？得罪甘多香港市民啊拿？

咩唔帶製任證，遮警員編號，開槍射市民，串市民鬧市民，任由鄉黑打9香港市民？知唔知點解你地有成千個同袍被起底都無咩市民為你抱不平？係因為大把人覺得你地係罪有應得啊！仲記唔記得咩叫To protect and to serve Hong Kong people，要怪就怪你地班豬隊友影撚衰哂喇

依家二哥個啊頭既阿頭既阿頭都道左歉，二哥仲敢保你？真心想知你係佢邊位啊？

真相
二哥都只會保佢d鄉黑，因為真係有親
而兵就永遠都只係兵

武

要保都淨係會保啲叔伯

大佬啊，啲𡃁將件事做到甘撚7比人影底哂，依家全世界都知二哥原來係圍村仔黎

甘搞法都唔知二哥幾個月後仲升唔升到做一哥添？如果升唔到二哥就係比佢地累撚死